physical sales幾時死？

煩撚住哂 當街捉住人唔俾人走都得㗎咩？

得 只要你怕事

頭先見到個女仔俾人捉住想走又走唔到 想喊咁